陳小春被踢出《獎門人》既真正原因

第一輯《超級無敵獎門人》由曾志偉、陳小春、林曉峰主持，播放中期因陳小春退出，由錢嘉樂代替至今。
雖則小春當時話因為專注歌唱同電影事業而退出，但近排睇返CCTVB每個禮拜重播既《獎門人》，我發現左少少野：
小春做果幾集，三個人都冇咩互動，都係正正經經咁介紹嘉賓。反觀錢嘉樂加入之後，三個人先開始有互動，又一齊唱歌、跳舞，獎門人仲會打兩位獎老。
其實當時係咪曾志偉嫌小春唔掂先想換人？畢竟當時佢只係二線歌手，係做左獎門人先紅得起。

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

唔覺有紅過

點解個post咁都可以有⚡️
連登個熱門制度真係百思不得其解

樓豬係節目忠實fans

你見佢做金像獎主持做到成個柒頭咁就知咩事喇

陳春唔係好野黎